每日關心福建幫的出擊狀況

未出

據了解，
黎個班人中途沉左船，
依家游緊水過黎，５點先到。

賓仔呀賓仔，5點啦